# 网络版资料目录

1. 01索达吉上师
1. 00索达吉上师电子书和法本合集
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本\PDF-法本
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本\PDF-法本\2016预科大学演讲系列
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本\PDF-法本\2016预科加行
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本\PDF-法本\2016预科净土
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本\PDF-法本\2016预科前行实修法
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本\PDF-法本\2016预科入行论
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\01索达吉上师法本\PDF-法本\2016预科入门教材
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师  讲记（EDUP格式）
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师  讲记（PDF格式）
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师  讲记（PDF格式）\stash
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师  讲记（PDF格式）\stash\signature
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师  著作（EDUP格式）
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师  著作（PDF格式）
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师 译作 （EPUB格式）
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师 译作 （PDF格式）
1. 00索达吉上师电子书和法本合集\索达吉上师已经出版的著作（目录和书籍）
1. 01预科入门教材
1. 01预科入门教材\01-课程电子法本
1. 01预科入门教材\02-课程配套视频
1. 01预科入门教材\02-课程配套视频\离幸福很近
1. 01预科入门教材\02-课程配套视频\找回最初的你
1. 01预科入门教材\03-课程配套音频
1. 01预科入门教材\03-课程配套音频\离幸福很近
1. 01预科入门教材\03-课程配套音频\找回最初的你
1. 01预科入门教材\04-共修教材
1. 01预科入门教材\04-共修教材\共修方式示范视频
1. 01预科入门教材\05-管理教材
1. 02入菩萨行论
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\01预科系入行论教材——第一册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\02预科系入行论教材——第二册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\03预科系入行论教材——第三册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\04预科系入行论教材——第四册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\05预科系入行论教材——第五册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\06预科系入行论教材——第六册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\07预科系入行论教材——第七册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\08预科系入行论教材——第八册
1. 02入菩萨行论\01《入行论》 上师传承（视频）\09预科系入行论教材——第九册
1. 02入菩萨行论\02《入行论》 上师传承（音频）
1. 02入菩萨行论\03《入行论》智诚堪布辅导（音频）
1. 02入菩萨行论\04《入行论》智诚堪布答疑（音频）
1. 02入菩萨行论\05智诚堪布辅导笔录 （word文档201份）
1. 02入菩萨行论\06《入行论》科判和科判软件（空）
1. 02入菩萨行论\07入菩萨行论智诚堪布辅导笔录 B5ֽ 两面打印（仅供参考，请勿助印）
1. 02入菩萨行论\08入行论电子书（下载手机或平板看，可用W10浏览器打开）
1. 02入菩萨行论\09入行论其他资料总集（来自智悲佛网）
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\01附加资料
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\01附加资料\01菩提心的修法
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\01附加资料\02修心八颂
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\01附加资料\03释尊修法仪轨
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\01附加资料\04无著菩萨传
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\01附加资料\05寂天论师传
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\01【入行论实修引导】打坐观修入门指导
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\02【入行论实修引导】成熟法器一
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\03【入行论实修引导】成熟法器二
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\04【入行论实修引导】发心正行
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\05【入行论实修引导】乐善好施—布施度
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\06【入行论实修引导】善护吾念—持戒度，念念不舍菩提心
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\07【入行论实修引导】能忍则安—安忍度，让心调柔如水的修炼
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\08【入行论实修引导】让自己成为superman—精进使你强大
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\09【入行论实修引导】无缘之定—静虑度，止息妄念出真智慧
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\10【入行论实修引导】平等一如--自他交换，打破我爱执的窍诀
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\11【入行论实修引导】五蕴假合--观修人无我，走出自我的圈套
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\02【入行论实修引导】\12【入行论实修引导】缘生缘灭--观修法无我，一灯照破千年暗
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\03【入行论法义辅导】（音频）
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\01家家有本好念的经
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\02我们真的爱过吗？--唯识宗与中观宗的“深情”对话
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\03如梦人生、幻化成真
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\04成大事者不纠结
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\05超越“我”的困境与束缚--从禅宗故事“瓶中鹅”谈起
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\06无论如何，我们必须善良吗？
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\07我“欲”何往
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\08与自己和解-风动？幡动？还是心动？
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\09真理or谬见？以缘起性空抉择因果
1. 02入菩萨行论\10入行论其他资料总集（来自菩提学子）\04《入行论·智慧品》系列讲座\10以空性解除焦虑的魔咒
1. 02入菩萨行论\11上师其他课程传承
1. 02入菩萨行论\11上师其他课程传承\传承音频
1. 03大圆满前行
1. 03大圆满前行\01课诵（开显解脱道）音视文资料
1. 03大圆满前行\02大圆满前行引导文（音视文资料）
1. 03大圆满前行\03《开显解脱道略释》（全套资料）
1. 03大圆满前行\03《开显解脱道略释》（全套资料）\01《开显解脱道》上师传承（视频）
1. 03大圆满前行\03《开显解脱道略释》（全套资料）\02《开显解脱道》上师传承（音频）
1. 03大圆满前行\03《开显解脱道略释》（全套资料）\03《开显解脱道》上师传承（笔录文档）
1. 03大圆满前行\04前行之重要性
1. 03大圆满前行\05【加行实修】上师瑜伽速赐加持（全套）
1. 03大圆满前行\06日闭关要诀
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）\01第预科系加行教材——第一册
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）\02第预科系加行教材——第二册
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）\03第预科系加行教材——第三册
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）\04第预科系加行教材——第四册
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）\05第预科系加行教材——第五册
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）\06第预科系加行教材——第六册
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\01《大圆满前行》上师传承（视频）\07第预科系加行教材——第七册
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\02《大圆满前行》上师 传承（音频）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）\前行辅导2011km（114-136）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）\前行辅导2011km（1-21）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）\前行辅导2011km（137-144）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）\前行辅导2011km（22-44）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）\前行辅导2011km（45-67）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）\前行辅导2011km（68-90）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\03大圆满前行 学院法师辅导 （音频）\前行辅导2011km（91-113）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\04大圆满前行 智诚堪布 （音频）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\05大圆满前行 智诚堪布答疑 （音频）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\06大圆满前行 笔录 智诚堪布（word文档）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\07大圆满前行 笔录 智诚堪布 （txt文本）
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\08大圆满前行上师课堂笔录文档
1. 03大圆满前行\07大圆满前行（144课全套）\09大圆满前行 讲记电子书（可用手机、平板W10浏览器看）
1. 03大圆满前行\08大圆满龙钦心髓往生法
1. 03大圆满前行\08大圆满龙钦心髓往生法\远唤上师
1. 03大圆满前行\09【加行实修】莲师心咒
1. 03大圆满前行\10【加行实修】皈依
1. 03大圆满前行\10【加行实修】皈依\开显解脱道仪轨（图片）
1. 03大圆满前行\11【加行实修】发心
1. 03大圆满前行\12【加行实修】百字明
1. 03大圆满前行\13【加行实修】供曼扎
1. 03大圆满前行\13【加行实修】供曼扎\佛说大千世界变相图
1. 03大圆满前行\13【加行实修】供曼扎\供曼扎修法（藏语和汉语视频）
1. 03大圆满前行\13【加行实修】供曼扎\开显解脱道仪轨（图片）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\01大圆满传承上师
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\01大圆满传承上师\01大圆满传承上师图集及简介
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\01大圆满传承上师\02《莲花生大士全传》
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\01大圆满传承上师\03法王晋美彭措
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\02索达吉堪布网络开示——开显解脱道
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\01【原文】七句祈祷文释•白莲花
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\02莲师七句祈祷文 上师传承8课及课堂笔录
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\02莲师七句祈祷文 上师传承8课及课堂笔录\01莲师七句祈祷文，索达吉上师念诵
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\02莲师七句祈祷文 上师传承8课及课堂笔录\02上师传承8课
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\02莲师七句祈祷文 上师传承8课及课堂笔录\03课堂笔录Word文档
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\03法师辅导
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\03法师辅导\01学院法师第一次辅导（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\03法师辅导\02法师辅导第二次（智诚堪布辅导加PPT）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\03法师辅导\02法师辅导第二次（智诚堪布辅导加PPT）\01智诚堪布辅导（视频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\03法师辅导\02法师辅导第二次（智诚堪布辅导加PPT）\02智诚堪布辅导（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\03法师辅导\02法师辅导第二次（智诚堪布辅导加PPT）\03智诚堪布答疑（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\09【莲师金刚七句祈祷文释】上师传承和法师两次辅导\03法师辅导\02法师辅导第二次（智诚堪布辅导加PPT）\04智诚堪布辅导PPT
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\10殊胜的加持：莲师七句祈祷文浅释
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\03上师瑜伽·祈祷莲师\11索达吉堪布“莲师七句祈祷文”原声
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\01《度母赞：21倍温暖》原声——索达吉堪布的祈祷
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\02《二十一度母赞》念诵、清晰图
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\01上师传承（视频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\02上师传承（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\03上师传承笔录
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\04智诚堪布辅导2013年（音频+PPT）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\04智诚堪布辅导2013年（音频+PPT）\01智诚堪布辅导（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\04智诚堪布辅导2013年（音频+PPT）\02智诚堪布辅导PPT
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\05智诚堪布辅导2018年（音频+PPT）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\05智诚堪布辅导2018年（音频+PPT）\01智诚堪布辅导（视频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\05智诚堪布辅导2018年（音频+PPT）\02智诚堪布辅导（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\05智诚堪布辅导2018年（音频+PPT）\03智诚堪布答疑（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\04二十一度母赞\03【二十一度母赞释】上师传承、法师辅导\05智诚堪布辅导2018年（音频+PPT）\04智诚堪布辅导PPT
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\06胜出天神赞
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\06胜出天神赞\01上师传承（视频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\06胜出天神赞\02课堂笔录Word文档
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\06胜出天神赞\03上师传承（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\06胜出天神赞\04法师辅导（音频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\01关于无常的厌世与出离
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\02因果是否是束缚
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\03依止善知识
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\04皈依
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\05为什么要发菩提心
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\06四无量心
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\07如何将愿菩提心运用在生活中
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\08积累资粮的因缘--布施与持戒
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\09修行增上的因缘--安忍与精进
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\10修行成就的因缘--禅定与智慧
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\11忏悔--给心一片净土
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\12令福德盈满的最胜方便（一）--曼茶罗
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\13令福德盈满的最胜方便（二）--古萨里
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\14心心相应系列（一）--摄集八万四千法门的最胜修法
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\15心心相应系列(二)--信心与成就
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\15信心与成就
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\16心心相应系列(三)--与上师心相应的修法
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\17不修而成佛的捷径（一）--往生法的重要性
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\18不修而成佛的捷径（二）--临终窍诀
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\19总集窍诀的大宝藏--前行之殊胜性
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\20大圆满前行观修的方法
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\21亲近诸佛、得佛护佑的殊胜方便
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\22你拥有另外一种自由
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\23佛之谛实语“深心念死”
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\24三界轮回如处火坑中--轮回过患
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\25业果无欺定律及观修法
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\26走出迷梦--解脱利益与依止上师
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\27二利导航宝舟--依止上师与解脱利益
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\28解脱道的基础-皈依
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\29佛道之正体--发菩提心的原理及窍决修法
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\30与自己和解--金刚萨埵忏悔法门
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\31持取精华福德的根本--供养曼茶
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\32祈祷的力量--上师瑜伽修法
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\33上师瑜伽的修要
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\07【加行课程法义辅导】（34课）\34去极乐--往生法修法
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\01开始前行--你必须掌握的几个精髓
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\02暇满难得--愿令人身具义住
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\03寿命无常--下一次呼吸，你会在哪里
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\04敢问乐在何方
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\05切磋琢磨，精益求精
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\06将上师作为修心的技巧
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\07向“上师金刚堡”来皈依
1. 03大圆满前行\14附加资料（收集自菩提学子）\08《大圆满前行》系列讲座（缺少视频）\08只为升起“发心”皓月之光明
1. 04大圆满前行实修法
1. 04大圆满前行实修法\01上师传承（视频）
1. 04大圆满前行实修法\01上师传承（视频）\前行实修法1-55标清
1. 04大圆满前行实修法\01上师传承（视频）\前行实修法1-55标清\Temp
1. 04大圆满前行实修法\01上师传承（视频）\前行实修法56-92高清
1. 04大圆满前行实修法\02上师传承（音频）
1. 05藏传净土
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）\01《佛说阿弥陀经释》上师传承（视频）
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）\02《佛说阿弥陀经释》上师传承（音频）
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）\03《佛说阿弥陀经释》法师辅导（音频）
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）\04《佛说阿弥陀经释》 法师二次辅导（音频）
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）\05《佛说阿弥陀经释》法师答疑（音频）
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）\06《佛说阿弥陀经释》法师辅导PPT课件
1. 05藏传净土\01《佛说阿弥陀经释》（全套资料）\07《佛说阿弥陀经释》上师课堂笔录
1. 05藏传净土\02《普贤行愿品》（全套资料）
1. 05藏传净土\02《普贤行愿品》（全套资料）\01《普贤行愿品》上师传承（视频）
1. 05藏传净土\02《普贤行愿品》（全套资料）\02《普贤性与安排》上师传承（音频）
1. 05藏传净土\02《普贤行愿品》（全套资料）\03《普贤行愿品》法师辅导（音频）
1. 05藏传净土\02《普贤行愿品》（全套资料）\04《普贤行愿品》法师二次辅导（音频）
1. 05藏传净土\02《普贤行愿品》（全套资料）\05《普贤行愿品》法师答疑（音频）
1. 05藏传净土\02《普贤行愿品》（全套资料）\06《普贤行愿品》法师辅导PPT（和二次辅导和答疑配套，课件里有科判）
1. 05藏传净土\03《亲友书》
1. 05藏传净土\03《亲友书》\01《亲友书》上师传承（视频）
1. 05藏传净土\03《亲友书》\02《亲友书》上师传承（音频）
1. 05藏传净土\03《亲友书》\03《亲友书》智诚堪布辅导（音频和文档）
1. 05藏传净土\03《亲友书》\03《亲友书》智诚堪布辅导（音频和文档）\智诚堪布答疑（音频）
1. 05藏传净土\03《亲友书》\03《亲友书》智诚堪布辅导（音频和文档）\智诚堪布辅导课堂笔录（Word文档）
1. 05藏传净土\03《亲友书》\04《亲友书》圆函堪母辅导（音频和PPT）
1. 05藏传净土\03《亲友书》\04《亲友书》圆函堪母辅导（音频和PPT）\01辅导视频
1. 05藏传净土\03《亲友书》\04《亲友书》圆函堪母辅导（音频和PPT）\02辅导音频
1. 05藏传净土\03《亲友书》\04《亲友书》圆函堪母辅导（音频和PPT）\03答疑音频
1. 05藏传净土\03《亲友书》\04《亲友书》圆函堪母辅导（音频和PPT）\04PPT
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\01《藏传净土法》上师传承（视频）
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\01《藏传净土法》上师传承（视频）\02预科系净土教材——第二册
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\01《藏传净土法》上师传承（视频）\03预科系净土教材——第三册
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\01《藏传净土法》上师传承（视频）\04预科系净土教材——第四册
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\01《藏传净土法》上师传承（视频）\05预科系净土教材——第五册
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\01《藏传净土法》上师传承（视频）\06预科系净土教材——第六册
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\01《藏传净土法》上师传承（视频）\07预科系净土教材——第七册
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\02《藏传净土法》上师传承（音频）
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\03《藏传净土法》法师辅导
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\04《藏传净土法》法师二次辅导
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\05《藏传净土法》法师二次辅导答疑
1. 05藏传净土\04《藏传净土法》\06《藏传净土法》法师二次辅导PPT
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》\01《修心利刃轮释》上师传承（视频）
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》\02《修心利刃轮释》上师传承（音频）
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》\03《修心利刃轮释》法师一次辅导
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》\04《修心利刃轮释》法师一次辅导笔录（Word文档）
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》\05《修心利刃轮释》法师二次辅导
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》\06法师二次辅导答疑
1. 05藏传净土\05《修心利刃轮释》\07《修心利刃轮释》法师二次辅导PPT
1. 06公共课传承
1. 06公共课传承\01汉传经典
1. 06公共课传承\01汉传经典\01妙法莲华经
1. 06公共课传承\01汉传经典\02《醒世歌》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\03《药师七佛经》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\04《费闲歌》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\05《佛说观无量寿佛经》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\06《佛为娑伽罗龙王所说大乘经》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\07《普贤行愿品》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\08《佛说善生经》讲解（更新到2）
1. 06公共课传承\01汉传经典\09《心经》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\10《大势至菩萨念佛圆通章》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\11《佛说阿弥陀经》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\12《佛说无量寿经》讲解
1. 06公共课传承\01汉传经典\13《六祖坛经》讲解
1. 06公共课传承\02实修
1. 06公共课传承\02实修\01《当日教言》讲解
1. 06公共课传承\02实修\02《二十一度母赞》讲解
1. 06公共课传承\02实修\03《怀业祈祷文》讲解
1. 06公共课传承\02实修\04《开启修心门扉》讲解
1. 06公共课传承\02实修\05《莲师金刚七句》讲解
1. 06公共课传承\02实修\06《十六罗汉礼供文》讲解
1. 06公共课传承\02实修\07《修心利刃轮》讲解
1. 06公共课传承\02实修\08修心七要（音频转视频）
1. 06公共课传承\02实修\09华智仁波切之教言（音频转视频）
1. 06公共课传承\03传承音频
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\01《妙法莲华经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\02《醒世歌》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\03《药师七佛经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\04《费闲歌》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\05《佛说观无量寿佛经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\06《佛为娑伽罗龙王所说大乘经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\07《普贤行愿品》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\08《佛说善生经》讲解（更新到2）
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\09《心经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\10《大势至菩萨念佛圆通章》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\11《佛说阿弥陀经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\12《佛说无量寿经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\01汉传经典\13《六祖坛经》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\01《当日教言》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\02《二十一度母赞》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\03《怀业祈祷文》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\04《开启修心门扉》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\05《莲师金刚七句》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\06《十六罗汉礼供文》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\07《修心利刃轮》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\08修心七要
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\09华智仁波切之教言（音频转视频）
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\10《上师瑜伽·祈祷莲师》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\11《上师瑜伽速赐加持》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\12《克主杰十大誓愿》讲解（音频转视频）
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\13《释迦牟尼佛修法仪轨》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\14《修心八颂》讲解
1. 06公共课传承\03传承音频\02实修\15《远唤上师·悉地藏流》讲解（音频转视频）
1. 07五部大论
1. 07五部大论\1戒律
1. 07五部大论\1戒律\1三戒论
1. 07五部大论\1戒律\2《沙弥五十颂释》（音频转视频）
1. 07五部大论\1戒律\3《事师五十颂》（音频转视频）
1. 07五部大论\1戒律\4《赞戒论》（音频转视频）
1. 07五部大论\2俱舍论
1. 07五部大论\3因明
1. 07五部大论\3因明\1《解义慧剑》讲解
1. 07五部大论\3因明\1《解义慧剑》讲解\Temp
1. 07五部大论\3因明\2《量理宝藏论》讲解
1. 07五部大论\3因明\2《量理宝藏论》讲解\Temp
1. 07五部大论\3因明\3《释量论·成量品》讲解
1. 07五部大论\3因明\3《释量论·成量品》讲解\Temp
1. 07五部大论\4中观
1. 07五部大论\4中观\1《缘起赞》讲解
1. 07五部大论\4中观\1《缘起赞》讲解\Temp
1. 07五部大论\4中观\2《中观根本慧论》讲解（音频转视频）
1. 07五部大论\4中观\3《中观四百论》（音频转视频）
1. 07五部大论\4中观\4《中观庄严论释》讲解
1. 07五部大论\4中观\5《中论广释》讲解
1. 07五部大论\5现观
1. 07五部大论\5现观\1《现观庄严论》讲解
1. 07五部大论\5现观\2《现观庄严论略义》讲解
1. 07五部大论\5现观\3《现观庄严论总义》讲解
1. 07五部大论\5现观\4《圣般若摄颂》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\1戒律
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\1戒律\1三戒论
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\1戒律\2《沙弥五十颂释》（音频转视频）
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\1戒律\3《事师五十颂》（音频转视频）
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\1戒律\4《赞戒论》（音频转视频）
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\2俱舍论
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\3因明
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\3因明\1《解义慧剑》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\3因明\2《量理宝藏论》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\3因明\3《释量论·成量品》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\3因明\3《释量论·成量品》讲解\Temp
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\1《缘起赞》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\1《缘起赞》讲解\Temp
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\2《中观根本慧论》讲解（音频转视频）
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\2《中观根本慧论》讲解（音频转视频）\Temp
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\3《中观四百论》（音频转视频）
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\3《中观四百论》（音频转视频）\Temp
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\4《中观庄严论释》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\4中观\5《中论广释》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\5现观
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\5现观\1《现观庄严论》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\5现观\2《现观庄严论略义》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\5现观\3《现观庄严论总义》讲解
1. 07五部大论\6五部大论传承音频\5现观\4《圣般若摄颂》讲解
1. 08网络直播课
1. 08网络直播课\01维摩诘经（视频）
1. 08网络直播课\02维摩诘经（音频）
1. 08网络直播课\03大乘经庄严论（音频）
1. 09大学演讲系列
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学01-心灵的诺亚方舟
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学02-佛教眼中的神秘
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学03-心病还须心药医
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学04-红尘中的净土
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学05-必须面对的真相
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学06-寻觅爱的足迹
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学07-冲破迷暗的曙光
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学08-打开心扉的密钥
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学09-一切从心开始
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学10-无私带来的喜乐
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学11-发掘永远的财富
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学12-探寻藏地瑰宝
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学13-拯救“压力山大”
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学14-只为一颗“心”
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学15-唤醒深藏的善
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学16-点亮一盏心灯
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学17-寻觅失落的文明
1. 09大学演讲系列\01大学演讲视频（1—18）\大学18-智慧比金子还贵
1. 09大学演讲系列\02大学演讲音频（1——18）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\19年轻人也需要佛教
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\20走进藏传佛教
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\21困惑时代的幸福
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\22一切并不神秘
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\23回归心灵的故乡
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\24别让生命睡着（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\25在心里种朵花
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\26变幻中的真相
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\27为什么TA不懂你
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\28穿越千年的智慧（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\29喜马拉雅的灵魂（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\30痛苦并不残酷
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\31解密现代生活
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\32当文化遇见佛学
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\33重建心家园
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\34做出你的价值
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\35人生洞然明白（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\36跨越历史的柔波（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\37古老的吸引力（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\38快乐疯长的稻田（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\39一个人的梦世界（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\40走出人生的雾霾
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\41万水千山总是情
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\42碎片时代的彷徨（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\43鲜为人知的宝藏（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\44心有一片海（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\45一世界慈悲（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\46与生命共舞（国外）
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\47富可敌国你的奥秘
1. 09大学演讲系列\03大学演讲视频（19——48）\48觉醒的大地（国外）
1. 10初学（基础班课程合集）
1. 10初学（基础班课程合集）\01传承音频
1. 11-五论教材
1. 11-五论教材\01-《三戒要解（上）》（戒律）
1. 11-五论教材\01-《三戒要解（上）》（戒律）\01-法本
1. 11-五论教材\01-《三戒要解（上）》（戒律）\02-视频
1. 11-五论教材\02-《般若摄颂浅释》（中观）
1. 11-五论教材\02-《般若摄颂浅释》（中观）\02-视频
1. 11-五论教材\03-《解义慧剑释》（因明）
1. 11-五论教材\03-《解义慧剑释》（因明）\01-法本
1. 11-五论教材\03-《解义慧剑释》（因明）\02-视频
1. 11-五论教材\03-《释量论·成量品广释》（因明）
1. 11-五论教材\03-《释量论·成量品广释》（因明）\01-法本
1. 11-五论教材\03-《释量论·成量品广释》（因明）\02-视频
1. 11-五论教材\04-《现观庄严论释》（般若）
1. 11-五论教材\04-《现观庄严论释》（般若）\01-法本
1. 11-五论教材\04-《现观庄严论释》（般若）\02-视频
1. 11-五论教材\05-《俱舍精钥》（俱舍）
1. 11-五论教材\05-《俱舍精钥》（俱舍）\01-法本
1. 11-五论教材\05-《俱舍精钥》（俱舍）\02-视频
1. 11-五论教材\06-参考教材
1. 11-五论教材\06-参考教材\01-《量理宝藏论广释》（因明）
1. 11-五论教材\06-参考教材\01-《量理宝藏论广释》（因明）\01-法本
1. 11-五论教材\06-参考教材\01-《量理宝藏论广释》（因明）\02-视频
1. 11-五论教材\06-参考教材\02-《现观庄严论略义》（般若）
1. 11-五论教材\06-参考教材\02-《现观庄严论略义》（般若）\01-法本
1. 11-五论教材\06-参考教材\02-《现观庄严论略义》（般若）\02-视频
1. 11-五论教材\06-参考教材\03-《现观庄严论总义》（般若）
1. 11-五论教材\06-参考教材\03-《现观庄严论总义》（般若）\01-法本
1. 11-五论教材\06-参考教材\03-《现观庄严论总义》（般若）\02-视频
1. 12-研究ban教材
1. 12-研究ban教材\01-《解义慧剑释》【参见011文件夹】
1. 12-研究ban教材\02-《中观庄严论解说》
1. 12-研究ban教材\02-《中观庄严论解说》\01-法本
1. 12-研究ban教材\02-《中观庄严论解说》\02-视频
1. 12-研究ban教材\03-《释量论•成量品广释》【参见011文件夹】
1. 12-研究ban教材\04-《缘起赞释》
1. 12-研究ban教材\04-《缘起赞释》\01-法本
1. 12-研究ban教材\04-《缘起赞释》\02-视频
1. 12-研究ban教材\05-《大圆满心性休息广释（前八品）》
1. 12-研究ban教材\05-《大圆满心性休息广释（前八品）》\01-法本
1. 12-研究ban教材\05-《大圆满心性休息广释（前八品）》\02-视频
1. 12-研究ban教材\06-《六祖坛经释》
1. 12-研究ban教材\06-《六祖坛经释》\01-法本（暂缺）
1. 12-研究ban教材\06-《六祖坛经释》\02-视频
1. 12-研究ban教材\07-《普贤行愿品释》
1. 12-研究ban教材\07-《普贤行愿品释》\01-法本
1. 12-研究ban教材\07-《普贤行愿品释》\02-视频
1. 12-研究ban教材\08-《当日教言解说》
1. 12-研究ban教材\08-《当日教言解说》\01-法本
1. 12-研究ban教材\08-《当日教言解说》\02-视频
1. 12-研究ban教材\09-《怀业祈祷文释》
1. 12-研究ban教材\09-《怀业祈祷文释》\01-法本
1. 12-研究ban教材\09-《怀业祈祷文释》\02-视频
1. 13-念佛堂教材（五年制）
1. 13-念佛堂教材（五年制）\01-《三戒要解（节选）》
1. 13-念佛堂教材（五年制）\01-《三戒要解（节选）》\01-法本
1. 13-念佛堂教材（五年制）\01-《三戒要解（节选）》\02-视频
1. 13-念佛堂教材（五年制）\02-《净土三经释》
1. 13-念佛堂教材（五年制）\02-《净土三经释》\01-法本
1. 13-念佛堂教材（五年制）\02-《净土三经释》\02-视频
1. 13-念佛堂教材（五年制）\03-《净土教言释》
1. 13-念佛堂教材（五年制）\03-《净土教言释》\01-法本
1. 13-念佛堂教材（五年制）\03-《净土教言释》\02-视频
1. 13-念佛堂教材（五年制）\03-《净土教言释》\03-音频
1. 13-念佛堂教材（五年制）\04-《开启修心门扉释》
1. 13-念佛堂教材（五年制）\04-《开启修心门扉释》\01-法本
1. 13-念佛堂教材（五年制）\04-《开启修心门扉释》\02-视频
1. 13-念佛堂教材（五年制）\05-《入行论广解·安忍品》
1. 13-念佛堂教材（五年制）\05-《入行论广解·安忍品》\01-法本
1. 13-念佛堂教材（五年制）\05-《入行论广解·安忍品》\02-视频
1. 13-念佛堂教材（五年制）\06-《当日教言解说》【参见012文件夹】
1. 13-念佛堂教材（五年制）\07-《往生窍诀》
1. 13-念佛堂教材（五年制）\07-《往生窍诀》\01-法本
1. 13-念佛堂教材（五年制）\07-《往生窍诀》\02-视频
1. 21-中观教材【更新中】
1. 21-中观教材【更新中】\01-《缘起赞释》【参见011文件夹】
1. 21-中观教材【更新中】\02-《中观根本慧论广释》【更新中】
1. 21-中观教材【更新中】\02-《中观根本慧论广释》【更新中】\01-法本
1. 21-中观教材【更新中】\02-《中观根本慧论广释》【更新中】\02-视频
1. 21-中观教材【更新中】\02-《中观根本慧论广释》【更新中】\03-音频
1. 22-修心ban教材【更新中】
1. 22-修心ban教材【更新中】\01-《禅修指南》
1. 22-修心ban教材【更新中】\02-《三戒要解（上）》【参见011文件夹】
1. 22-修心ban教材【更新中】\03-《开启修心门扉释》【参见013文件夹】
1. 22-修心ban教材【更新中】\04-《大圆满心性休息广释（前八品》【参见012文件夹】
1. 22-修心ban教材【更新中】\05-《胜道宝鬘论释》【暂缺】
1. 22-修心ban教材【更新中】\06-《修心教言和实修法》【暂缺】
1. 22-修心ban教材【更新中】\07-《解义慧剑释》【参见011文件夹】
1. 22-修心ban教材【更新中】\08-《普贤行愿品释》【参见012文件夹】
1. 23-念佛堂教材（四年制）
1. 23-念佛堂教材（四年制）\01-《三戒要解（节选）》【参见013文件夹】
1. 23-念佛堂教材（四年制）\02-《入行论广解（前六品）》
1. 23-念佛堂教材（四年制）\02-《入行论广解（前六品）》\01-法本
1. 23-念佛堂教材（四年制）\02-《入行论广解（前六品）》\02-视频
1. 23-念佛堂教材（四年制）\03-《净土三经释》【参见013文件夹】
1. 23-念佛堂教材（四年制）\04-《净土教言释》【参见013文件夹】
1. 23-念佛堂教材（四年制）\05-《往生窍诀》
1. 23-念佛堂教材（四年制）\05-《往生窍诀》\01-法本
1. 23-念佛堂教材（四年制）\05-《往生窍诀》\02-视频
1. 31-大学演讲系列【更新中】
1. 31-大学演讲系列【更新中】\01-法本
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学19-走近藏传佛教
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学20-年轻人也需要佛教
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学21-困惑时代的幸福
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学22-一切并不神秘
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学23-回归心灵的故乡
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学24-别让生命睡着
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学25-在心里种朵花
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学26-幻变中的真相
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学27-为什么TA不懂你
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学28-穿越千年的智慧
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学29-喜马拉雅的灵魂
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学30-痛苦并不残酷
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学31-解“密”现代生活
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学32-当文化遇见佛学
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学33-重建“心”家园
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学34-“做”出你的价值
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学35-人生洞然明白
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学36-跨越历史的柔波
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学37-古老的吸引力
1. 31-大学演讲系列【更新中】\02-视频\大学38-快乐疯长的稻田
1. 普贤行愿品20191230
1. 三戒要解下
1. 三戒要解下\01-课程视频
1. 三戒要解下\02-电子法本
1. 三戒要解下\03-法师辅导录音
1. 正科三戒要解下
1. 正科三戒要解下\01-课程视频
1. 正科三戒要解下\02-电子法本
1. 正科三戒要解下\03-法师辅导录音
